{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135591296/gumi-wonpyeongdong-heaven-gumi-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175617846&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233485673&selectedRatePlan=296434147&expediaPropertyId=66705978&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 Heaven"
    },
    "text": "亀尾 元坪洞 Heaven (구미 원평동 Heaven)\n亀尾 元坪洞Heavenでの宿泊は卓越した選択になるでしょう。 また、こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ここで宿泊すれば、他の宿泊施設よりも多くの特典を享受できるのです。ホテルサイズ : 23個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:14:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾 元坪洞 Heavenでの宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "亀尾 元坪洞HeavenではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "亀尾 元坪洞Heavenの客室数は何室ですか？",
            "answer": "亀尾 元坪洞Heavenの客室数は23室です。"
        },
        {
            "question": "亀尾 元坪洞Heavenのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "亀尾 元坪洞Heavenのチェックイン時間は16:00からで、チェックアウト時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "亀尾 元坪洞Heavenの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "亀尾 元坪洞Heavenでのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "亀尾 元坪洞Heavenではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "亀尾 元坪洞Heavenではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "亀尾 元坪洞Heavenでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "亀尾 元坪洞Heavenでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "亀尾 元坪洞Heavenには駐車場がありますか？",
            "answer": "亀尾 元坪洞Heavenには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "亀尾 元坪洞Heavenでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "亀尾 元坪洞Heavenでは指定の喫煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "亀尾 元坪洞Heavenでの宿泊における新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "予約前にホテルに連絡して新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 519
    }
}